揀男朋友最緊要揀個IT仔

岩唔岩先
夠專一 讀書環境又少囡 出到去做野又對住啲機
利申非it仔 不過個死黨係
毒得黎又長情

揀老公先係

埋單專用

岩 埋單一流